美金又跌

你今日唱左未呀

等多，一二日，百威來！

一路兌一路跌

幾百蚊豪俾佢
利申:
7.845 兌左好撚多...........

我兌個時7.85x

大家咁話， 唔好望番轉頭啦， 當買左保險

7.861⋯⋯

鬥慘大會 正式開始 10k 7.86x

識睇圖就知會跌啦，應該會去7.8

留名睇775

㩒錢保平安

岩
美金好處就係跌極都有極限
心態上當分階段入貨啦

after ABI IPO it will up again